這可以讓你提前計劃，為未來的流量增加機會做好準備。 Aayush Gupta | 2021年2月12日|搜索引擎觀察 
 通過對角色的定位，演員也給了觀眾一個機會問自己，如果他們是奧尼爾，他們會做什麼選擇。 萊克思·斯坦菲爾德表示，在《猶大》中塑造威廉·奧尼爾改變了他對FBI線人的看法 
 任何與孩子清晰而坦率地交流的機會都是積極的，但有時孩子比他們的父母更有自我意識。 在疫情期間和孩子一起看前衛的電視節目? 你不是一個人。 邦妮·米勒·魯賓2021年2月11日|華盛頓郵報 
 在2021年，B2B廣告客戶正在改變他們在搜索營銷遊戲中的玩法，那些早期創新並經常創新的人將會迎接挑戰，並最終抓住機遇。 案例研究:施耐德電氣通過集中搜索實現數字轉型|Evan Kent和Kimberly dutch | 2021年2月11日|搜索引擎觀察 
 儘管美國是世界上最富有的國家，但許多低收入家庭的學生，尤其是有色人種，無法獲得高質量的教育資源和機會。 我的曾祖母艾達·b·威爾斯在教育領域留下了積極的遺產。 我們現在就需要。 米歇爾·達斯特| 2021年2月11日|華盛頓郵報 
 現在雙方都是機會均等的罪犯，當涉及到利用這個系統時。 馬克·麥金農| 2015年1月5日|每日野獸 
 無論如何，政策可以強制權利平等，促進機會平等。 沒有上帝，沒有警察，沒有主人|詹姆斯·普洛斯| 2015年1月1日|每日野獸 
 事實上，這些進步幫助宗教在20世紀60年代為種族和解提供了另一個巨大的機會窗口。 沒有上帝，沒有警察，沒有主人|詹姆斯·普洛斯| 2015年1月1日|每日野獸 
 現在想象一下，有一天希望出現了，一個意想不到的機會讓你解放自己，最終成為你自己。 保險公司承諾進行性別重置。 然後他們犯了一個錯誤。 James Joiner 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 我有機會出現在流行的《混亂之子》系列的最後一季中。 色情明星年度盤點:無人駕駛的情色，貝兒·諾克斯和狂野的性 
 我抓住這個機會，從簾子後面看了一場我認為是最有趣的採訪。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 真正的體驗有自己的吸引力，只要有機會，它就會戰勝僅僅的技術細節。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 英國很高興地抓住了這個傷害敵人的機會，向西班牙人民提供了援助。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 在行軍途中，哈利有機會把他們分手後發生在他身上的許多事都告訴了勞倫斯。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 這位幽默作家和諷刺作家不失時機地嘲笑這種新風尚及其追隨者。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。